咳 有肺痛

已經兩日無返工，咳得唔多，但係每一次個肺都幾痛下。

冇發燒🤢🤢但有時緊張得滯搞到有啲唔舒服咁（發燒嘅感覺），但係好快就會冇咗。

睇急症室又驚浪費緊啲資源，好似會阻住更需要嘅人睇。
去私人門診又唔想野到比d醫生，仲有都唔確實依家私人門診仲肯唔肯睇咳同埋肺痛。

巴打們覺得睇私人門診好定係醫院急症室。🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

去狗屋

狗屋

去狗屋求助.